# luot-follow-facebook-bi-giam
4 Nguyên nhân khiến lượt FOLLOW Facebook giảm đột ngột
<p style="text-align: justify;"><a href="https://blogvn.org/tai-sao-so-nguoi-theo-doi-tren-facebook-bi-giam.html"><strong>Người theo dõi trên Facebook bị giảm do đâu?</strong></a> Tại sao nhiều tài khoản trên 10k lượt theo dõi nay đã giảm xuống chỉ còn 9k hay thậm chí thấp hơn. Đối với những tài khoản đã mua lượt theo dõi hoặc theo dõi thực đang cảm thấy khó hiểu mà không biết nguyên nhân do đâu. Vì vậy nếu bạn cũng đang cùng chung thắc mắc thì hãy nhanh chóng theo dõi nội dung sau đây.</p>
<p style="text-align: justify;">Việc theo dõi trên Facebook có nhiều con số ảo. Bằng nhiều cách, người dùng có thể mua lượng người theo dõi để tăng độ uy tín cho cá nhân. Hơn nữa, đối với những tài khoản kinh doanh online thì đây cũng là công cụ để tăng độ nhận diện.</p>
